我無野講 比警犬塔左的你 記住 我無野講 同埋我要見律師

去差館坐48小時 我無野講都係4個字
我要見律師 我無野講 最緊要係我要見律師
果班警犬無罪入到你 佢地淨係識砌生豬肉
記住真係無咩好講 同記住要見律師
唔好被犬凶到賴屎 咁好快就可以保釋走人

push

thx bro